有邊間上海菜推介

九龍區
晚飯
四個人食
最好有得book位

夜上海

thx bro，有乜嘢食推介

上海婆婆

上海弄堂